各區狗宿

宿舍

紀律部隊宿舍：

1）豐盛街紀律部隊宿舍

2）高翔苑

3）葵馥苑

4）葵蓉苑

5）荔景紀律部隊宿舍

6）秀茂坪紀律部隊宿舍

7）上水紀律部隊宿舍

8）順利紀律部隊宿舍

9）西九龍紀律部隊宿舍

10）黃大仙紀律部隊宿舍

11）油美苑

已婚警察宿舍：

1）青山政府宿舍

2）柴灣已婚警察宿舍

3）奥卑利街已婚警察宿舍

4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍

5）上水已婚警察宿舍

6）大欖水警基地幫辨宿舍

7）青衣已婚警察宿舍

8）屯門湖康警察宿舍

9）西區已婚警察宿舍

10）元朗已婚警察宿舍

推

救人

推
救救手足

push